如果達哥著黑衫戴豬咀上前線

你會原諒他嗎

關我撚事咩

咁我都認唔到係佢

佢被人拉 應該有人同情

火柴人+長髮喎細蚊仔

完美世界都有豬咀?

都唔撚識 理鳩佢邊個咩咪撚推啦

唔關你事又入嚟

入嚟同人講唔關你事
你估又有人想知關唔關你事？

做show? 不了

如果唔係做show，keep住上前線會原諒
但老實講，佢應該連公開屌黑警都唔會

8月中啦仲達哥

今日出咗post喎佢

僑裝勇武

你唔好話習近平同你叩頭道歉

唔洗,俾我當眾刮幾巴算